<licao>asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdfg asdf</licao>
<licao>çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkjh çlkj</licao>
<licao>gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfdsa gfds</licao>
<licao>hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjklç hjkl</licao>
<licao>qwert qwert qwert qwert qwert qwert qwert qwert qwert qwert qwert qwer</licao>
<licao>poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiuy poiu</licao>
<licao>trewq trewq trewq trewq trewq trewq trewq trewq trewq trewq trewq trew</licao>
<licao>yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuiop yuio</licao>
<licao>zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcvb zxcv</licao>
<licao>;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,mn ;.,m</licao>
<licao>bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcxz bvcx</licao>
<licao>nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.; nm,.</licao>
<licao>12345 12345 12345 12345 12345 12345 12345 12345 12345 12345 12345 1234</licao>
<licao>09876 09876 09876 09876 09876 09876 09876 09876 09876 09876 09876 0987</licao>
<licao>54321 54321 54321 54321 54321 54321 54321 54321 54321 54321 54321 5432</licao>
<licao>67890 67890 67890 67890 67890 67890 67890 67890 67890 67890 67890 6789</licao>
<licao>dada dada dada dada dada dada dada dada dada dada dada dada dada dada</licao>
<licao>assim assim assim assim assim assim assim assim assim assim assim assi</licao>
<licao>safa safa safa safa safa safa safa safa safa safa safa safa safa safa</licao>
<licao>terreno terreno terreno terreno terreno terreno terreno terreno terren</licao>
<licao>qawsedrf qawsedrf qawsedrf qawsedrf qawsedrf qawsedrf qawsedrf qawsedr</licao>
<licao>pçolikuj pçolikuj pçolikuj pçolikuj pçolikuj pçolikuj pçolikuj pçoliku</licao>
<licao>açsldkfjgh açsldkfjgh açsldkfjgh açsldkfjgh açsldkfjgh açsldkfjgh açsl</licao>
<licao>rude desleal geral saída fúria guia fugir alegar ali ilhas aulas</licao>
<licao>popular palha dispor pipa pagar pessoa qualquer apurar</licao>
<licao>bruzeta bucólico cabos calvo cubos cívico cruz divisível ávido</licao>
<licao>andaime enexim banana cândido benzina canônico conduzir barbante</licao>
<licao>O hábito é uma segunda natureza. O hábito é uma segunda natureza.</licao>
<licao>exigível favo brabeza ninguém sinuagem xadrez narcótico</licao>
<licao>mútuo mistério e movimento noz abliquiar pedido perceber primavera</licao>
<licao>é só porém má já além idéia até pó jacarandá mérito conteúdo</licao>
<licao>são mão tão pão dão hão vão anão grão leão barão galão chão</licao>
<licao>eça raça taça faço louça peço praça preço peça justiça aço</licao>
<licao>Enviamos em separado por este mesmo correio, exemplares do livro..</licao>
<licao>faz-se avisá-lo hei-de maná-lo cumpre-nos é-nos faz-se hei-de</licao>
<licao>"amor"? - "ódio"? - "nudez"? - "preguiça"?</licao>
<licao>"cego"; - "justo"; - "menor"; - "pobre";</licao>
<licao>A consagração européia começou a 28 de junho de 1914</licao>
<licao>120d/d 120d/d 120d/d 120d/d 120d/d</licao>
<licao>Um prêmio de R$ 5.674,00</licao>
<licao>Caixa do correio n° 482</licao>
<licao>Responderam nos seguintes termos: "Bons para pequenos negócios".</licao>
<licao>&47.0.0 (quarenta e sete libras)</licao>
<licao>O magro faquir explicou ao jardineiro o estilo bizarro do quadro.</licao>
<licao>sob o n° 13698</licao>
<licao>aãbcçdefjhiklmnoõpqrstuvwxyz</licao>
<licao>O jóquei inglês, abatido pelo uísque, quis deveras fugir.</licao>
<licao>A comissão de venda é de 3%</licao>
<licao>O faquir febril jogou sem êxito quatorze partidas de uísque.</licao>
<licao>Amigo e Senhor: Amigo e Senhor : Amigo e Senhor : Amigo e Senhor :</licao>
<licao>Pediu para que lhe enviasse a carta o mais rápido possível.</licao>
<licao>A erupção de Vesúvio... Pompéia era uma cidade bonita e luxuosa do Sul da Itália. Ficava a apenas 22 km de Nápoles. No dia 24 de agosto de 79, o vulcão entrou em erupção e a lava quente cobriu a cidade com uma camada de dois metros de espessura. Em seguida, o vulcão lançou cinzas e pedras, que formaram outra camada de dez e quinze metros. Entre 20 mil e 30 mil habitantes morreram sufocados pelas cinzas ou sob os tetos das casas que desabavam.</licao>
<licao>Estátua da Liberdade... Ela está na entrada do porto de Nova Iorque desde 1886. Foi um presente dos franceses, desenhado por Frédéric Auguste Bartholdi (1834-1904), que usou sua mãe como modelo. A estátua tem 45,3 metros. Do pedestal até a tocha, ela mede 91,5 metros. Pesa 225 toneladas e veio da França desmontada em 214 pacotes. São 167 degraus da entrada até o topo do pedestal. Depois são mais 168 degraus até a cabeça. Por fim, outros 54 degraus levam à tocha.</licao>
<licao>Fio de Cabelo... Uma pessoa normal tem de 120 a 150 mil fios de cabelo na cabeça. O cabelo cresce cerca de vinte centímetros por ano, mais rapidamente no verão e à noite do que no inverno e durante o dia. Depois de três anos, o fio de cabelo será substituído por outro, que nasce no mesmo poro.</licao>
<licao>O maior estádio do mundo... O Maracanã, no Rio de Janeiro, é o maior estádio do mundo. Sua construção (que utilizou cerca de 500 mil sacos de cimento) teve início no dia 2 de agosto de 1948 e durou 665 dias. Foi inaugurado em 16 de junho de 1950. Didi fez o 1º gol da história do Maracanã. O recorde oficial de público do estádio até hoje é de 183.348 pagantes, registrado em 31 de agosto de 1969, numa partida disputada entre Brasil e Paraguai. O Brasil venceu por 1 a 0. </licao>
<licao>Vikings... Do século VIII ao XI, os guerreiros vikings, da Escandinávia, atacaram e saquearam tribos da costa da Europa. Ficaram famosos por seus capacetes com dois chifres. Exploraram regiões como a Groelândia. A arma favorita dos vikings era a catapulta.</licao>